阿拉斯加黑熊家庭遭滅口 熊寶寶尖叫中斃命

美國阿拉斯加州一對父子，去年4月非法獵殺一頭黑熊媽媽及兩頭幼熊，被判監30日至五個月，吊銷打獵牌照。當局公開二人犯案時被監視器拍下的片段，重申在該州部分保育地區，獵殺年幼黑熊及其母親均屬違法。

事發於去年4月14日，由於被射殺的黑熊是阿拉斯加漁業與狩獵部（Department of Fishand Game ）及聯邦林業局（U.S. Forest Service）的研究對象，所以其熊洞外加裝了監視器，意外拍下行兇過程。

美國人道協會（Humane Society of the United States）向當局索取片段，製成兩分鐘短片，顯示41歲父親安德魯維納（Andrew Renner）與18歲兒子奧雲維納（Owen Renner）到埃斯特島（Esther Island）滑雪，在當地一個熊洞內，先射殺黑熊媽媽，再射殺兩頭正在尖叫的黑熊寶寶，最後拍照留念，還說「他們（政府）永遠不會知道，事情與我們有關。」

兩日後，兩父子回到熊洞，拾回子彈殻，並用塑料袋包住兩頭幼熊屍體棄置。最終二人落網，父親今年1月被判入獄五個月，緩刑兩個月；兒子被判入獄30日但緩刑，履行社會服務令。兩人同時被罰款和吊銷打獵牌照10年和兩年。

咁撚樣都有得緩刑?

附合蟈情

熊仔咁得意都殺得落手

佢襲擊我地呀!

屌 又唔係支那人 你貼黎把撚呀

D 大陸人真係

癡線，咁都唔使坐
動保撚咁撚無能

背脊向天嘅都食得

緩刑？
挑你用槍打黑熊有乜咁威要影相呀婆都識瞄準
你徒手打贏佢就話好威有榮耀姐
為左一時快感殺動物真係好仆街

原來緩刑咁鳩

蜣國佬真係變撚打
支持葉問打鳩美軍

外國好多呢d白痴

人地判佢響保護區打獵
殺熊本身唔係罪

熊係害蟲嚟

屌有聲
jimbo

好撚柒多5毛